仆街黑店藥房又多一間 - 信安大藥房

首先 係我on9可以唔洗diu我喇已經diu緊自己

搵咗BB探熱器幾日都搵唔到 今日出到佐敦信安大藥房見到有
就心急要買啦 百靈牌耳探 HKTV MALL係賣緊$398 當然係斷晒貨啦
佢條L樣夠膽標個價 $998 佢仲話周街都無喇佢呢盒最後一盒 就算有都係呢啲價
咁我ON9信咗佢啦 事實我屋企人都真係搵咗好幾度都無
俾完錢 見到有第2間藥房庇利金街 華特藥業 我入去8下啦
DKLM佢賣$298 老細知我俾人昆咗叫我去嘈9佢
我去到信安叫老細退俾我 佢話貨出咗門唔退 我話一係換其他貨俾我 佢都唔肯
連正面同我有眼神接觸都無
呢啲正仆街個心黑色架 小朋友生意都咁L樣賺 依家都擺明係要買架啦 洗唔洗咁L閪啊
佢自己唔L戴口罩不特止 我仲見佢口罩拆開賣$68 10個 $45 5個
呢啲時勢佢咁L樣做生意 祝福佢生仔無屎忽 禍延三代

[續集]
我再去同佢理論 好聲好氣叫佢換第2啲嘢俾我 佢唔俾仲報埋警叫我唔好走
我仲發現到佢呢頭話最後1個 轉個頭又補返兩個上架
又講到自己做好事 講到話幫到BB買到就開心啦 大家都係唔想BB有事
炒價都算啦 仲講到自己好似好好心咁 人唔笑狗都吠 真係有咁嘅人
點知等緊狗嚟嘅時俾我發現佢賣落仔藥cytotec 唔係emergency pill啊! 係真落仔藥!
係有醫生紙都唔買得嘅藥啊
佢仆街喇 佢仲恐嚇我 問係咪要搞到爆晒缸流晒血先安樂
俾我發現到有禁藥 就即刻話俾我換 你老味閪啦 我唔L要啦依家!

衞生署發言人稱，非法管有或售賣醫生處方藥物均屬違法，一經定罪，最高罰款十萬元及監禁兩年。

狗嚟到 咪俾我叫佢地搜鋪囉 條L樣仲自爆自己有閉路電視

總之 呢間係黑心鋪 大家唔好再去。初五快樂。

推

拉9佢就岩

以下有疑似無良藥房總結, P牌推唔到, 唔該幫下手推

疑似賣假/二手口罩嘅藥房及網店 (總結)

佢用藥水樽裝酒精賣
話係99%乙醇 有冇人知點驗係真定假
俾樓主講一講好驚係假野
佢推價都好過賣假野

佢好多嘢都拆開賣 全部都無晒商品說明
俾咩你都得 official單都無
我俾卡先叫做有張信用卡收據
真係俾咩你都得 下次唔好買 呢條L樣真心陰質

藥房真係要去返啲舊鋪先信得過 其他十間有十一間都有古惑野 真係最仆街行業黎

正仆街

今日仲郁手打人

賣落仔藥單野之後點？

替佢間鋪擔心

Push

藍扮黃，想出名？

今鋪你上位啦 推下先

樓主 落仔藥有冇揾到？ 快d拉左個黑心店主

推 落仔藥要煲大佢

呢d真係仆街黎

組團去買嘢啦😏

巴打型啊! 推到條友仆街

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

咁拉左人未

推到佢仆街 佢n95賣$90一個

發國難財都仲要咁無品

push

不反對通知書正式批出

哎喲

岩岩check咗cytotec係香港有經衞生署註冊，只要藥房有ASP牌照同埋有藥劑師掛牌，攞貨返黎儲存其實唔犯法，所以就算係佢到摷到隻藥都冇計，反而重點係佢冇醫生處方賣處方藥就係真犯法，但冇影底佢賣藥過程好難入佢

Drug Office (cytotec)

死。。。。
按左錯左負皮 點好

唔好打頭 知錯啦

報你老母警廢閪
神獸啦廢閪！
死全家啦

1823大法

格離post都講緊呢間藥房喎

又係依間，兩個post都請黑店

咁狗既

嘩你點搵嘢架
你揸嗰個探熱周街都有啦
萬寧定屈臣氏都有699
最後去咗龍豐買平一半

裝修期間 ， 照常營業

冇錯，我印象中豐澤都好似見過，啲大牌子野去返大鋪應該唔難搵

一搵都有好多款

而加好夠發國難財嘅店，不過咁，最終決定權係你到，你on9

pish

6520 今日有人賣339咋，呢d仆街舖頭食屎啦

打人仆街

屌啊

推！

up

打人片係另一單？

間鋪好多菌

嬲到爆

係 濕紙巾

黑店

推！！

條仆街仲要打人喎

搵記者啦

仆街中既仆街黎㗎喎

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

裝修期間照常營業

推撚死佢

9xx仲買，擺明老屈，可能屈慣大陸哩

百靈牌耳溫槍普通藥房平時係賣緊$300，百老匯，凶澤係賣$6xx

仆街到

點知等緊狗嚟嘅時俾我發現佢賣落仔藥cytotec 唔係emergency pill啊!係真落仔藥!<---巴打咁撚勁

e-zone
5小時 ·
市面口罩難求，希望大家都可以正常價購得口罩，免食炒價!
【一文看清】12 大連鎖商戶+小店+網購口罩供貨詳情 【不斷更新】>>>

岩岩又有人被騙

條友呃人都算鳩數

重出手打師奶咁撚仆街

賺賺埋埋遲早嘔撚返凸晒出黎
人在做天在看既

間黑店都黑到唔少人wo

屌啦星（唔係屌你）
又俾佢走甩

偷拍去買得唔得？如果我買會唔會有事？

樓主好撚勁 係咪讀醫？ 落仔藥你都識

叔一燒呢條仆街就岩
間鋪係咪太舊想翻新？？？